Adelaide （南澳）2021開學

雖然依家澳洲未開關
但相信都有好多朋友報左依邊既學校
如果今年報左adelaide學校既
可以入tg group識下朋友 問下野

推